覺唔覺得阻差辦公呢條例真係好撚on9

全世界行行都會比啲人阻做嘢㗎啦
特別係啲對客嘅工作
點解差佬做嘢比人阻就要坐監?
論緊急性,除非你真係追緊賊或者打緊葉繼歡我阻住你就話姐
如果唔係阻消防同阻救護大鍋好撚多啦吓話
班狗平日乜都唔開file叫你唔好追究
撚有辦公咩

（Twitter戰線）歐盟Magnitsky Act有重要進程

twitter要人: 歐盟今日一致通過啟動Magnitsky Act 立法程序，詳細仲要傾，但歐洲戰線開啟左啦，快啲入去講邊個國家的人最需要被裁裁啦！！
幫手入去retweet同推post

都係想將自己推向無敵姐
其實有好多charge都係咁
啲咩集結定遊蕩 真係好彈性

btw 想知外國有無呢一條

襲警都係啦
你係佢面前伸手R 頭, 睇錶
都可以懷疑你意圖襲警

以前俾權力佢哋係方便佢哋拉犯
依家同樣嘅權力佢哋係用來打壓 鳩拉

set到啲條文咁糢糊就係為咗養兵千日

其實條例本身唔on9
不過如果你個執法部門唔係為市民而變左只係為極權服務
就做咩都好on9

呢條例係用嚟比佢地砌生豬肉嘅

條罪講到好似可以打其他人咁

SB3 , 上次有個女示威者係班狗面前掟張了紙都被人搭左控襲警（仲要張紙冇掟中）
一句講曬,有炮大撚曬

條例唔戇鳩
係濫用條例啲狗先戇鳩

咁我又真心覺得條例本質上都on9
係都阻消防阻救護嚴重到要坐監多過阻警啦

襲警罪最低門檻係同佢講嘢